好驚最尾變咗兵or friend

其實佢教你溝女
即係叫你去溝第二個啦

做朋友先囉好急咩?